［轉貼］HKFP創辦人Tom Grundy 之前仲話本土派歧視中國人 依加收黃絲錢收到手軟

#手動轉

外媒仆街唔係新事，但香港人盲信以為外國人就幫你。大把日本人西人賣港搵錢，只係依家香港抗爭呢個topic比較好賺，有啲一直幫住中國人嘅左膠利用嚟表面上幫香港發聲其實因為錢先至做。見咁多人share HkFP真係想死，嗰個所謂創辦人係一個好仆街嘅白左（Tom grundy), 專黐埋啲中國人同香港左膠抹黑香港人，話本土派歧視中國人，但而家又扮晒支持香港。

Tom Grundy 點仆街？佢以前有個blog叫做“Hong Wrong“，大大個抽氣扇logo喺度，講香港啲所謂日常，根本就勁唔鍾意香港，但係就要喺度搵錢。

2012年左右，中國人亂咁喺香港周圍屙屎走水貨打人，港中矛盾好嚴重，但係香港嘅中文定係英文報章都對本土派一直抹黑，無人講個真相出嚟，因此好多香港網友開始翻譯本地抗爭嘅消息同埋港中矛盾嘅問題。個Tom Grundy就次次部住人哋辛苦搵返嚟嘅資料，成篇抄過去、改頭換面放落自己個blog度。到佢而家創立咗份垃圾報，佢就周圍恐嚇出律師信俾啲香港本地人，話抄佢啲資料、抹黑佢喎。睇佢幾仆街。

泛民同香港人仲要捐咗成百萬俾佢，香港人又因為想「打國際線」但自己又懶寫英文，就不停咁share佢個HKFP當文宣，Real Hong Kong News、Hong Kong Columns - Translated呢啲page咁有心翻譯就因為冇個西人spoke person露面而無視。佢賺到死呀而家。

依家講已經太遲，香港人又已經親手養大另外一隻怪獸。咁點解仲要講？啊，起碼知道自己個死因吖嘛。

停捐

Lm

垃圾港豬係咁上下
自己推翻8萬5
自己拆關比支那豬拎福利
自己整到自己折墮就最叻
講撚左 港豬就係短視愚蠢貪婪集合體

革命革一半 成日想走精面
上年我已經係咁講
又要打乜春戰線又唔撚比心機打回應
一係貼例文洗人版一係亂鳩咁轉載

問題係冇其他替代品

Real Hong Kong News / Hong Kong Columns - Translated？

前者係圍爐/文宣，唔係真正嘅general news channels，光譜太窄，除左深黃外冇人會睇

後者只係translation，冇originality

而家有蘋果英文版，但蘋果個app係香港地區限定，住外國down唔到

而且你舉嘅事例都係2012年嘅事，果時嘅本土派唔知有冇5%？隔左咁多年連沈旭暉都變黃啦。有冇近d嘅例子？

Real HK news

Hong Kong Columns - Translated

source呢

Tom Grundy偏左係事實
但係HKFP樓下咁多記者，佢地點算？

唔該你打開維基睇吓現時本港嘅英文媒體仲剩返幾多個係正常 最大嘅英文虎報同南華早報都收咗檔你仲想點

雖然係咁但係如果喺立場，獨立媒體同hkfp入面三揀一個課金嘅話我會揀hkfp
起碼啊hkfp沒有「澳門人在英國」，陳雲呢啲奇形怪狀嘅文章。

HKFP並非外媒
建議大家自己去睇下HKFP，再判斷樓主篇「手動轉」文有幾可取
入面有指控，譬如寄律師信，有冇實據？
篇文點解要強調香港本地人同埋外國人？

唔通share SCMP咩

記者多數都係左派

你班五毛打手死全家

又玩分化

用英文寫香港新聞寫得最唔抹黑香港嘅就係佢

你係咪想佢喺每篇文都加獨立思想

小心：樓主係熱狗

小心：樓主係熱狗

小心：樓主係熱狗

小心：樓主係熱狗

小心：樓主係熱狗

小心：樓主係熱狗

有病 你買軍火搞港獨未呀傻仔 等左你好多年啦 大好時機仲唔搞？

香港既外媒唔係SCMP就係HKFP架啦
相對黎講我覺得佢地算幾好

利申：有月供支持

以前 =/= 依家

無source無證據都可以出黎9up